係街但係發現條褲條拉鍊爛左點算好

唔想哂錢買新褲

仲有幾個鐘先返得屋企

啲野爛左買新都叫嘥錢？

可能屋企重有百幾條新買未著呢？

前後調轉著

咁本身佢都好嘥錢

屋企有褲

即係本身有褲都買，嘥錢

用件衫遮

點爛法

我都試過，最後用扣針釦著先，但一坐就露底了

用橡筋扣住

用手遮住先

搵條女幫你含咪遮到囉

除左佢 你仲有底褲

唔拉拉鍊有乜問題

又爛左
今次要買褲啦